想開美股帳

請問各位巴打，想開個美股帳可以有啲咩選？同埋大家覺得8 securities 尼間證卷公司可靠嗎？同埋有冇啲更好的選擇？

尼你老母

8仔No.1

All in TQQQ

驚就用銀行

但個人覺得銀行好似手續費好多，坊間嘅證卷公司都係講緊免佣金同存倉費

我諗最多人用都係IB FT CS 8仔 牛牛
不過8仔個app同ser真係